覺唔覺啲黃絲移個民都要日日幾十篇感性報導專訪好melodramatic好能柒

吊你老味移民咋下嘛 唔講仲以為你地係一八四八年大革命班exiles

唔講會俾人屌

所以話極左同極右真係出自同一種性格... 呢個po同熱狗po一模一樣

嗰啲矯情真係好撚難頂

啲內容對白篇篇倒模咁

依個都係風氣黎,人打佢咪打, 對方打左出黎無人屌,吸到LIKE 照打一定無錯

五毛又葡萄人哋有得移民

Pr 又開工
唔願意咁離開出生地 唔撚慘？
收皮啦

走難要重新搵工。重新開始 好重大決定

根本由唔講道理嘅專制國家移民去正常國家 應該係開心 唔知傷咩感
而且有科技令人可以相隔千里依然可以日日聯絡 但有啲人鑽晒牛角尖 以為生離死別

再加返句，我真係好撚鐘意香港

短短10個回覆都冇,已經出齊熱狗五毛PR
靠連登仔去辯論真係笑話,淨係識扣帽子,覺得聲大拳頭大就係道理
但衰在個拳頭唔大又唔硬,俾人踩到上心口都只係可以食下黃店打飛機

有咩問題？

依家走難呀，唔係移民